dusty bottle新出廣東歌😮

You dont know me有浸rickroll味
今次玩pop野結他幾funk幾正

有d失望， 仲以為係呢首

我都想

Vocal 好掂

唔係feature喎 依家係咪姐係搵到正式vocal?

但鍾意之前果幾首多d，同埋jace把聲好聽d

第一次聽人咁講

似係

佢地唔搵正式vocal好過... 但喲編歌真係好正

個人覺得Sophy同佢地最夾

Shimica正d

我都鐘意個結他 Live會再推大聲啲

一開頭嗰個正啲

係啦固定左啦

thank you

聽楓的歌！？！？ 😍

你邊位

我留意左 Mola達同Xda巴打2好耐la
次次DB有新野都幫我地推
thank you 🙏🏻

diu dustybottle 真人上連登

開show記住派飛俾我

條motif簡單得黎正
幾時再玩呢類

今次是但玩groove pop
講樂器level講arrangement都高過19moment啦
得懶熱血 賣夢想 聽到想噁

推到上神台

就咁話睇到你同xda2巴打
係高登連登都好支持我地
真心多謝你

香港黎講真係太小眾
我寫果時都超鐘意呢首歌
到而家都好想做返呢隻

同Bass佬本身都上左十X年高登 亦係高登度識既

個mv係咪抄人？

有啲咁既事？
我唔清楚 做歌寫歌做騷宣傳太忙
舊年啲MV就自己搞多啲
今年都係交哂比公司同事搞

點解會想出廣東歌既？

做左成年行左成年市場反應麻麻咪試下

我好中意how could you喎
個種正d

個結他好淫 我都好鐘意

你知我講乜喎

因為我彈架嘛個淫結他

頂你 聽緊呀
落住雨行緊聽都幾好

有機會出show黎聽live

窮學生呀

有啲Free既fest話你知 入黎支持下
雖然而家香港一年都唔知有搞幾多場show

留個vip位比我

好似無呢啲野，不過可以如果幫下我地手拎下啲樂器既話帶埋你入後台玩都得啦 因為Band真係要帶好多野好重
今年拎到條腰同膊頭半打柴係咁睇醫生

屌你西裝look幾型
但我鍾意早期個幾隻多d
會唔會出

唔驚我撞到你老婆頭暈就得

好似係 Uxxqlo 貨仔
我都想啊，但呢啲真係唔到我地話事啦，我地做左就做左架啦！出唔出就真係睇個天

乜撚野事 成隊上連登

其實都係得我 上面個id都係我黎 諗諗下粗口名怕一陣比人閒話先改番

幾時搵番一開頭個vocal玩？

其實我地都好想，一路排緊隊希望番炒同佢黎多獲

同埋簽咗公司之後啲野好似pop咗

好撚鍾意live堆cover

因為都想吸多啲聽眾
係咁做做做搵唔到食都搞唔掂
所以希望多啲人鐘意

快D做起個fans base

其實香港聽歌文化沒落
而家啲人睇某國男女團已經變主流 好難做
咁既網絡大同文化
得幾秒就要決定吸唔吸引到班人鐘唔鐘意
某程度睇樣決定哂一切咁 睇歌多過聽歌

你睇連高登連登講黎講去都係堆嘔像派

人造人

我都係貪bass佬型 幫我咀佢一啖

哈哈哈哈哈哈哈哈 好你有無睇我地ig 其實我地幾隻野都好撚鳩

啱啱follow左
相認？

okkkk ! dm me

見唔見到有個account 係兔仔icon

followed

今次玩復古真係好正

啲Strings 真拉架

條Synth同個Vocoder真係拖返d真既Analog野去錄好正

支持你呀
宣傳渠道太少，其實大部份香港市民都係被動聽歌
以前商舖會播廣東歌，所以多市民接觸到廣東歌
所以你啲歌要派去M記
如果大家樂、大商場肯播歌就好

係啊 搞到好摺咁 其實好多勁既音樂人架香港
M記應該會播！

仲有Forever Summer 同Don't You Know 我都好鐘意
希望之後有機會睇到你地玩live

聽左n次都係中意how could you多d

長遠嚟講，齋靠M記播都唔掂
四大唱片公司要容許小店播歌 (或者有播歌plan)，本地音樂先有機會去返2009之前咁咁多人聽
同埋得嘅話去多啲大學show，接觸返大學群體
中學生我估你未必會搞

難啦 2019仲靠大集團主流去approve去播
點用科技先重要
呢個年頭唔少soundcloud youtube based solo musician靠寫loop加vocal上位
全部無錢無影響力 靠網路爆起發達

自貼啦屌你

m記有播開

點睇Oscar 同 onepromise

咪比䧟阱人踩啦

Dusty 會唔會拉隊去睇honne？

咪就係

未知工作安排點有時間既會 😍

屌你老味

除褲！

踩咗

Trilemma 踩硬

我聽tom misch先
似到

希望會🙏🏻

2016年前嗰d啱聽d不過依家都正
講返db首新歌
原來producer係舒文
想知個分工係點

唔係大機去approve, 係好似多啲環球同m記合作咁
一般香港人聽歌方面太被動，要好似外國音樂人咁靠social media, 串流爆紅好難喎

寫歌同編曲我地自己做返
佢幫我地錄人聲同埋係佢Studio
Track返啲樂器同mixing

DB真係清泉

希望唔好mix到人聲變重點 樂器變伴奏

唉 spot on

想聽drunk groove會唔會好仆街

嘩傾到世界樂壇大勢，估唔到個post咁高質

老老竇竇新歌個mv 想點？膠膜打蛋唔知jm9，完全做唔到disco feel 又假膠，同forever summer 差十皮囉！個女vocal 聲底好，但個mv 拍到亞視版陳煒咁嘥q晒！
首歌講disco girl 好夾硬嚟，旋律洗腦但少咗舊歌嗰種簡單到肉。
真人喺到就更要屌，好心個結他佬唔好扮基啦，扮到哥基咁 so9sad

一定會去redmr唱撚到個個friend都識哼兩句

個vocal唔o岩feel

好耐無Party歌

我係鍾意聽sophy而由dont you know開始識DB
覺得香港終於有d正野係可以拎出外國見人

之前未有固定主音時
搵唔同囡囡feature 呢個做法好正
當然而家有又唱得又索的新囡囡做固定主音都係好事
希望你地愈來愈愈多人聽
老土d都要講句繼續努力

毒撚改個最廢condom名ff

1:29 個主音笑得好靚

屌你，其他牌子冇我size
你用開直徑52mm，我用56mm

慣左唔用

我都想繼續Feat.多啲女人

幾時ft啲hiphop artist呀

想多啲人識都真係行大學show有效啲呢種style後生嘅易入口啊

你想我地ft.咩人先

睇下傾唔傾到啲我地太鐘意玩騷

仲有幾時出碟啊可唔可以落埋instrumental或instrumental remix

你地成隊上哂黎我唔使幫手死推爛推喇

我又唔係單單睇dusty bottle,
講推post 我推Fabel同Per se會落力d

不過堅唔明點解Groove / R&B明明外國都幾乎係pop咁hit但香港咁少人玩
唯一可能就係香港人根本就當咗R&B係pop

米奇老味/奶油神

可能要儲耐啲多啲人鐘意先有機會 睇造化

而家啲hip hop r&b視覺系黎
好似無乜人Care個音樂底

根本成個地球音樂都視覺系
尤其是k pop

係咪曲線推啊

chi9sin 點會似陳煒啊。
咁Forever summer jace似張燊悅添啊。

音樂底重要時，廣東詞好易填得9。
個人就欣賞今次個填詞（鄭敏）岩音岩節奏，加kerryta 個演繹已經好groove，好好loop。

之前維港嗰個

同公司同事，支持你地

妳真係aga?

佢梗係唔係啦

我都嚇一嚇

支持出碟

咁就要睇下有幾多人鐘意我地

講左咁耐好似未有人貼
個人鐘意forever summer多d

支持,最近係電台聽到,幾好聽,加油

癡線個fd推介我聽you dont know me 一聽就上癮直接入坑
超中意呢d復古groove 同 pop
instrumental節拍感又強既歌 唔識形容咩type
lofi？chillhop 個d都好中意 ！！
繼續出多d呀

DB好撚正
一路做嘢一路聽，多謝你地令我工作同時都可以放鬆下

Kerryta好正，幫我同佢講我好鍾意佢

其實香港咁多人聽，唱片公司應該target返嗰班聽開嘅人聽囉
再用傳統方法宣傳唔夠㗎，識唔識digital marketing㗎

恭喜呀，上咗903榜

收音機聽別有一番風味，有一種好舊嘅感覺

好pop

港版suchmos

#1火都黎撚埋•8 個月前

真心估唔到香港有隊Band Live個vibe咁撚正

PS:Sophy把聲好淫

做咩話人把聲淫

btw
支持你地
希望香港繼續有多d唔同類型本地野

起底

一定係借人account

一定唔係本人

我知道你哋係無辜

Sophy 好正

又寫緊好多新歌啦

Ta

要靠巴打們係各Platform loop多啲睇多啲

加油

加油 我聽左首廣東歌 之後搵咪其他歌聽
真係好正

想聽返shimica

想聽翻陳卓伶

大家move forward la

move forward味Aga囉

第一次聽dusty bottle就係呢度D巴打post 同sophy嘅live, 好撚正

滿腦是主意，就叫春風都得意

下次黎同我打個招呼

Dusty Bottle 成員外型好襯呢類卡通，雖然唔係虛擬band，可以考慮下出卡通人物logo做推廣，夠潮

靠電台先聽到DustyBottle d 歌
一聽就上左癮 好正！
加油呀！ 睇好你地！

又唔錯

想聽bluesy野

最鍾意都係sophy同jace同佢地夾

希望以後聽到vaporwave genre 嘅歌

Jeff教結他

依隊嘢遲早會紅

有冇link

Ig

收音機聽到 support

M記最近播啲歌都好高質，呢首值得有百萬views

sophy一夾dusty bottle就上哂身
老實講不如dusty bottle專注翻揾唔同既女唱啱既歌

好過揾個長註但唱低幾個key都仲炒哂粉